【核彈】黑警收受利益

128 維園見

香港真係冇警察，得公安

今次點兜

成個桂倫美咁，係咪我眼殘

推

收保險費

香港，勝在有ICAC？
笑L咗

搵icac
唔記得執咗添

入面只係一啲打氣字句

裹面係味真係錢先 無影到摞錢出黎果下就唔好推啦

海底撈 $5 現金劵

仲話高薪養廉

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

光大白日之下...

防止賄賂條例 第3條 索取或接受利益

即係只要柒婆批准佢地收座金山都仲得 你認為今時今日佢地仲要兜啲乜?

push

隻女POPO有d似桂綸鎂

咁就核彈？咁警甴儲埋既應該夠毀滅地球
ICAC唔會執法，轉咗行經營咖啡店啦

128

公然收保護費

畜牲啲笑容好嘔心

都係畜牲